東京>上海>東京>岡山>東京>秋田，ゆいゆい真係好chur牙 😂😂

好想娶咗ゆいゆい返屋企等佢唔使咁辛苦

ゆいゆいは世界で一番かわいいよ

關唔關你事

5 關我事 5 通關你事⁉️⁉️